(耳機)Airpods定beatsX

大家覺得買邊隻好 其實有啲想試吓Airpods 好似好方便咁 反正價錢又差唔多 但係聽歌漏聲呢個問題真係有啲令人卻步

Airpods
BeatsX

airpods
beat-X d 聲好撚差

兩隻都有 Airpods真無線好用好多

而家Airpods日日用，beatsX封緊塵

Airpod好撚鬆 係我唔識戴定正常

鬆但好少跌

兩隻都

gear iconx 2018

係咪同有線原裝一樣漏音咁勁

唯一缺陷係講電話

呃正評post

有無人知airpod邊到門市有貨原價

之前999 入手 airpod
成班連登個陣踩到佢唔值錢
而加又幫 airpod含撚

邊到入手999

同舊屎點比

用緊airpods但搭火車地鐵嘈到聽唔到嘢

你哋係咪咁

睇其他po好似話豐澤有